幫幻愛插曲寫咗段唔知啱唔啱音既詞

由0:55 開始
To meet someone
To love someone
To kiss someone
To hug someone
To leave someone
這戀曲不夠動人 沒法像最初
輕撫我 被你勾起的片段 仍在提示我
虛與幻 無法分辨 又再糾纏 相見
凝望這星空 春風拂過 一聲悲歎
若這情 無法相擁 愛亦未見得消散 2:04完

首先要戴頭盔 第一次填詞加上對音樂一竅不通
如果好差既屌得細力啲

利申本身聽插曲既時候覺得某幾句同the best is yet to come 有啲似 所以參考咗the best is yet the come 既一兩句歌詞放咗係英文部份

再利申出post 其實希望集思廣益
睇下有冇爸打有興趣幫首音樂填個更好既詞

自推1/10

自推2/10

聽咗兩次先揾到d歌詞擺係邊
不過唔錯 加油

多謝你